兩個都朋友，條女擺明收兵咁點？

有一次叫埋個男仔fd一齊玩優閒活動，個男仔fd之後開始溝其中一條女。條仔比較細個同單純，而條女以前蒲到爛，就算而家唔蒲其實都唔係咩好女仔，周圍收兵，包括核突麻甩佬，因為可以幫佢擔擔抬抬。
我同條女本來fd過傾到計，但之後某啲交談下發現佢完全唔識尊重對佢客氣嘅人，再之後一啲小小錢銀上嘅野，發現條女品格完全唔掂。當然礙於一班人，繼續做飲食朋友無乜所謂。
上次優閒活動志在多個人一齊玩下，無諗過條仔會溝佢。因為兩個年紀超過10年。
而家條仔做緊條女嘅兵，作為朋友，唔知同唔同佢講好

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

做乜姐，我都無講自己男定女

同埋件事真傢

你累咗自己朋友仲係到屌條女，不如檢討吓自己先啦

例如呢？

勸你唔好枉作小人
一個願打一個願捱 你理得人咁多咩

你的充滿人性的思考方向正確的，條女是人格有問題，what can you do ? 社會個個人都是咁架啦，不如一齊奶同一塊閪！其實做人過多兩年就死的，享受當下至少在9月禁止出境前

到底你做過兵未㗎?

有機會留俾Ching 你，夠姣又肯露波

未呀

可以提點下你朋友既
（注意言詞手法）

偽術